防禦性物資拎左要珍惜

非必要唔好隨便掟，換完衫收番埋佢，比人搜身又如何，依家香港戰亂緊，帶頭盔出街有咩問題？